美國=林作得把口 中國=鐘培生做實事

日撚日講關注
國安法日日拉人

中共又贏